[十一國殤]曼聯終極FF 轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區[1028]

Dalot

Fast

B

FAST

大碌

You see VDB????

vdb勁到

dalot

forgot del tier張閪相
都唔簽人冇撚用

咁都贏3球

點解達叔可以咁勁

Vdb class

話佢唔勁嗰啲真係唔撚識睇波

妹生猛左好多

Vdb勁

竟然冇人講連狗球直線

motm仲唔係mata

有FORM

LIN

無計 下場對daddy

lin

普巴唔防守

廢lin靚cup
以為佢都執到粒咁癲

Vdb係真係有料

dalot唔識射波

咁樣都唔俾真係戇鳩仔

lin mata互傳
終於super

死連狗毒撚到

lin呢下都ok喎

屌你lin

連

lin#yup

lin呢下

lin正常發揮

衰埋門嗰下

Cup得幾靚

呢場Baily好過懦夫咁多
但諗起下場又要打後備就覺得

幾勁欠運

vdb真係有料

CUP得咁有型
藍天

應該要比福啦

根本頭先係一直都冇人比波佢咋嘛

即討太slow會畀人叫死全家
驚驚

vdb係禁區d one touch真係好勁

Lin

ok la lin

龍都唔中喎

Lin又表演鳩爆跟住射唔中龍

三後衛阿

dcl又戴帽
安76勁到

麥湯開拖了

Calvert-Lewin又戴帽

卡法路雲又hat trick

C朗絕技

佢射門無哂
上場又係走靚位飛機

作為一個射手
點都係射啦

安76係勁

pogaba matic burno vdb lin
咁多勁中場點出

左腳冇射到去角球你仲想點

英人第一前鋒

後腳個下做空位 左腳 收貨啦

柒Lin

牙冰啲動作姐手姐腳

愛記條友又帶帽

由佢第一場落場我已經睇到佢呢啲一腳波係好有天份
完全唔適合曼 因為前場進攻球員根本唔走位 少one touch

健康既bailly絕對高漸凍人一班
漸凍人應該係daddy睇中堅最伏既一個

福狗屌你啦

只有配mata先發揮到

Mctom有火

福狗One two比Mata唔得既

同馬達夾

福

個個都控一腳先肯傳

B仔勁撚到

原來猁又對妓

係要踩踩踩
踩佢老咪

福搞咩

有實力有名氣
俾佢搵到James返嚟簡直係最佳轉會

屌，福咁都唔彈番俾mata

福又拖慢

福俾返mata入撚咗啦

屌 福仔真係

dalot過去以為幫拖 點知拉走佢

Mctom

依家咁 兩個防守 + 妹vdb 般奴

同我地對白禮頓一樣連對兩次

根本佢就係最好，麥閪差佢兩班波

是但兩個搭lin鐵膽

上場佢揀自己射真係最佳選擇嚟

晉級下場對邊隊

你放佢喺其他強隊踢都已經踢到場場有助攻啦

福狗弱智？

Trashford

應該未抽

佢嗰種一腳波嘅執着係會執着到用施丹轉身傳波

驚佢打死對面 咁撚大隻

可以試442
VDB隊上一格

聽日踢埋先抽

deano兩場兩cs

馬達1a1g

重點都唔係淨係啲一腳波 仲會迎波個陣睇隊友位置同諗定點做 係球球都會 呢樣得般奴同馬達有

條友冇球商嫁

Dean 又cs

大碌踢得好過上場awb

有咩咁出奇

一樣柒

佢咩波都係寒住 借位
但又唔覺佢同ddg夾過
你封近 ddg咪防遠柱囉 又唔覺得好配合喎
之後扭你又過到你

ddg繼續正選

文西好啲

好想睇馬達繼續踢
但綠木又keep住有表現
點揀好

有咁多中場打442好過433

完

Dalot真係好唔掂

天份同埋整體意識都係一線啦

原來踢下踢下就8強

馬達

咪就係
某人一年 馬達一場

個個one touch上癮

B同mata 戰勝歸來

綠木唔使夾硬踢右

一早就要咁踢啦

係就好

綠木放入中間 一係mata踢攻中

連勝又唔洗買人

M8+vdb+d20球彈彈波靚到
唔入好可惜

蘇蛇幾乾身, 證明處變不驚

Lin仔今年大爆發

係就好啦

妹好似開始fit返

WFH都仲得

雙殺白禮頓，唔洗買人啦

輸波先比落去

白禮頓後備陣
連去我哋左路出波都有困難
睇得出白狗個領隊都盡晒力

Dalot 年度懦夫

打無鋒陣算啦
反正前面馬災Halo都廢

下場又會見到般 福 佢地妹波
Vdb mata踢足全場

邊年？

可能佢想寒到入小禁區

最後嗰腳唔係dalot而係sancho你話幾好呢

福呢條柒頭個腦好撚有問題
仲有正選踢真係on9

Mctom攬B仔好溫馨

健康b仔真係carry

Lin 踢邊路好過中路

辛苦哂各位 聽日返9點真係仆街

見到dalot個積極性再望撚住bw
真係唔知衰咩

VDB個樣巧kai針

3場入9球
連勝
進攻好勁

蘇狗係最偉大既領導人
木狗好誠實

其實jovic連續兩場正選
蝗真係會外借佢咩

木狗壓線簽sancho

calvert lewin又入三球

Wellcome lin

返工咁慘

結論係兩隻翼都係要中場打 d組織先起到

vvd都係咁踢

大碌走啦都係
占最多比多半季
Halo都唔係好好

好過占狗

唔好再ff啦

我呢到國慶係 1010

上場有波入 吹佢唔脹

聽日紅日

邊個國殤紅日都要返咁慘

Bailly連續carry 麥龜同冰

拉車為左無飯開既小朋友已經疲於奔命

之前邊個話福仔係卡化利雲料

Dalot對得好出

有得做台灣撚, 真好

成撚日進攻緊踩停個波想點撚樣
成班隊友仲走緊位想打配合
達叔都頂唔順發佢脾氣

Dalot踢得好咩 俾人話過就過

mata落親場都有貨交

睇版

咪又係垃圾

係，佢應該做綠木/7福後備，踢James走，James條撚樣越踢越廢

控場嘅嘢你識條鐵咩

啲走位 好撚on9
啲比波時間 意識 路線
講到口臭都無進步
我都責無旁貸

每年英超都會有幾個前鋒突然爆出黎
佢有潛力但我記得上季踢得唔係話特別好

外界球大部分都亂掉
比波又係咁比失

好撚垃圾

lin: 你有料就過我 我退到去觀眾席睇你點過

隊波個個都有fans架啦

Dalot真係好柒廢。。
丹占已經明顯唔係英超級數 但大碌好似仲廢撚過佢

主攻算係咁 俾人搓嗰陣甩哂

一踩就慢曬 果句真係好易俾返mata 個腦完全跟唔上

列斯狗 係咪要james
20m quick deal

mata 57% motm

占狗又廢又獨
仲懶咗好多

咪係，廢到傻wo攻又成日斷

大碌好差咩

大佬 出到黎 比我感覺係 波底出波基本功潛質有既 但好似無人教佢攻守要點走 點企 純打天才波咁

年輕果班幾個都係咁 平時練波到底練乜9

文西屌打dalot

Grant有無

真係唔怪得知要買telles， bw 無論係身體質素，防守意識，進攻時機都仲有好大進步空間 起碼要浸多兩三年

要比返好朋友lin
又比得衰

甸 開D 生球同死球都好過ddg , 佢腳頭好重，一腳差不多入對面大禁區，起碼唔會俾人即刻反擊

木狗：輕鬆三粒 最已陣

dalot bw james明顯低班波

其實佢好啱列狗踢法, 總之就係跑

界外球
頭槌
臨尾幫人控埋波

今場都係麻麻地 好咗啲 但都係好邋

水晶宮嗰場冇睇？

兩個並列今場最廢啦
白lin第三

咁原本佢就唔係踢正選

外借浸下好啲

下場可以出返冰b
死監躉踎下先

仲有個fred

得一個
用埋球員名做username

好撚差

進攻：文西0

達叔比腳波力水，位置真係perfect
可以第一腳做好多野，佢走去踩停
屌佢老母教練團呢d唔屌都痴撚線

去米蘭俾真·馬甸尼調教下可能仲有得救

真心覺得大碌算ok
對位肯對出去
有位肯走 出波算有啲 有膽自己去

福仔心諗馬達叔你跑咁快害鳩我咩, 平時邊有咁快有人上嚟呀

吓 個埸點西都未到文西啦

唔佬其實兩場都好靜 係上半場果一腳射過之後 連波都少掂

好過bw個冇腦傻閪先

Bw可唔可以操大隻d
隻隻翼唔使快唔使有技術
屈身位都夠屈死佢

佢先最要踎下, 學界式漏波

fred係極度不穩定 有時又會幾撚勁

呢啲上腦狗真係好煩
踩停一係即傳比馬達
一係借馬達走位去射/交比其他人
但佢選擇乜都唔做， 拖到無哂timing

有 好彩冇出大碌 唔係1比6應該

拎個足球當乒乓波咁頂黎頂去又一day

fred去踢西甲好啲
明顯踢唔掂英超
一迫就甩

其實bw係咪唔會用左腳踢波

好過bw好多了
出佢好過awb 唔會冇人助攻先

文西都無企啱過一次位

拎廢啲比嘅都無意思 獨立睇表現係麻麻地 但sense係好

佢無壓力傳波都交失喎

不嬲話列基朗黎兩年可以比bw慢慢進步，係班友成日養仔養仔

真係唔知班仆街返去有無review自己有幾撚柒

唔覺，bw係廢
都無今場dalot咁離譜
睇完e場終於明點解出文西都唔出佢

依個真 求其搵嗰大隻小小已經bum得開佢

我覺得算幾好啵
攻啲決定好多都啱

其實有幾多人支持換領隊
但市場上真係冇咩選擇 真係即時要換真係得普捷天奴

dalot賣走都係踢翼算啦
防守廢撚到英甲咁

佢係右腳
同埋原本係踢右閘(?)

你而家講又會俾人屌㗎啦人地都去咗熱
又咩冇先例

係贏呀
但去到70分鐘前都係閪波
最大問題係
隊閪波 無人突破
無突破 點樣可以拉空防線比波
再者
我曼一背住龍門空波
除咗pogba bruno mata 我諗唔到邊個仲會識轉身
下撚下傳後 屌你個閪
再傳入中間 傳後 分兩邊 無限loop
太撚驚失控球

馬達勁撚到

等拿高士文

呢家點都無人岩換架喇
唯有屌住先

post match survey

Review返上場入嗰球波
知道要左cup右cup

Bw連跑都唔想 拎住個波又思考得慢 唔知佢想點

bw係廢
都無今場dalot咁離譜

防守比人過哂喎 b仔係咁幫波

不過你不嬲反bw

右閘真係唔合格
自己後半場甩左好多球

你睇連dalot會員都撐唔落就知咩事

唔知點解我覺得bw好過dalot喎 首先佢係右閘黎 你放佢打左邊係辛苦啲 再者dalot啲防守真係嚇死人 真係話過就過 仲要係標到甩哂果種 返身追都冇用

咪係 bw>dalot la
雖然兩個都未夠班

劏唔穿好正常
下下手術刀就唔止呢個身價
問題係佢眼高手低
以為自己真係世界級球星

我曼豪取3連勝，每場都入3球，木狗有藉口唔買辛祖啦

肥普唔好喇掛, 佢邊壓得住班友

睇兩場對白禮頓
最深刻係Trossard

真離譜

皇馬踢4312 照樣入唔到波。。。

大Sam

但我唔覺佢今場差過bw

唔使爭 全部閘都好L廢

講到口臭
正選後備都無一個穩定突破到
猜黎猜去都係無位

福響依家既曼聯做正選唔係問題，但曼聯要用到福呢種人做正選係悲哀

即係要護級

比番個右邊比bw踢 相信佢唔差既
我一直都覺得bw唔廢既 比番個右閘位佢磨練下 同awb爭下
Dalot就算鳩數喇 去同馬捷達一齊踢奧林比亞高斯應該幾岩佢

睇數字仲勁過曼城

之前出我個陣仲成班屌唔出dalot

全場最廢肯定bw
成日企埋人到唔想拎波咁
隊友係隔離拎住波 佢跑都唔跑
向前踢又成日失

Done

全場一人一個鏡頭

bw鳩爆入去俾人撞低
dalot門前射失

係最後幾分鐘比人𨶙
全場不過不失啦
蘇狗比佢啲戰術指令有啲𨳊

比佢有少少空位overlap嗰陣其實做到嘢
係蘇狗on9 搵佢企右中堅位
反擊就underlap 拉空條邊線比30幾歲嘅達叔爆
進攻全隊壓上去嗰陣就企喺度對住隻左閘拉邊
全場都無乜空間做overlap

bw 無左腳真係無咩用

是撚旦啦總之果幾個都係垃圾啦
唔該快d買閘

左閘仲係馬細路
佢D翼有巴西雙子,ASENSIO,華斯基斯,仲未計傷緊既HAZARD(水貨)
打4-3-1-2真係哂

同佢盲撐

佢守得出俾人過好過佢不斷縮
同埋我都係睇中佢攻個能力
守就事撚旦啦

拉車受傷前啲牛尾巴無晒起碼嘗試下突破壓落去都好

係 突破除咗pogba 之後就係marital
Trashford 除咗大步推低成功率鬥跑
同埋5-6場出一次過人技術 仲有咩

頭先有鳩爆一次

大碌進攻都可以接受，但防守同awb/文沙比都差，好難留架啦

可能要有既野有返已經好好 好似好耐冇見過閘會攻咁

係咪真係死腳到咁 左腳ban個地波都得掛

普巴球罰球咪佢搏番黎

Goodbye and thank you dalot la

左右咪一樣 賴咩啊

廿歲仔大把時間,同AWB一個進攻一個防守,我覺得佢位置前過文西
唔需要急賣

有鳩用咩
大部分球隊一打死守 密集
呢啲過人方式就等同垃圾

最大問題係永遠用右腳攞波，仲要控大位，左邊真係唔啱佢

福馬d突破太唔穩定
福而家仲要轉型唔突破
所以先j zaha，起碼佢自己舞到落去

買隻左閘, 放返bw去右邊

最好應該係借出去練下

Shots fired

好同意 其實bw都係咁
不過防守真係差 一啖砂糖一啖屎

當然係 但要更高嘅過人成功率

文西>dalot

真 bw 放返rb試下

真，又無腦
有時過完又自己cup番轉頭

入波咪就佢搏咗球罰球

我覺得之前揀咗sob無揀肥普已經過咗最佳時機
因為應該預咗今次既領隊係長做

Bw除咗右腳呢個問題
仲有上半場啲防守企位閪到

Day one都係咁講

打352
推上去打翼衛

擺明係腦既問題
一開頭踩定個波 啲隊友走到過哂龍都唔郁
到最後一個入禁區既牙fred都起步入禁區 佢先絲絲然傳個波比牙fred 但牙fred都已經走過埋
佢係有心比就一早係人地起步前比喇
跟本佢拎波前同拎波後都冇撚諗過下一步

條撚樣個腦真係弱智級 懷疑柒頭福50iq都冇

左右都一樣 認真咩

唔買右翼 好快冇歐聯歐霸 又炒 又重建

想睇下bruno VDB Mata 同場有咩效果

個陣對面唔係打死守，唔計

企位未見過有人閪得過awb

但會見到助攻個下
Dalot bw唔對稱既
唔知dalot太有野心定bw大on9

我覺得上半場有幾下
右轉去左 bw可以俾james再走身後 佢一次都冇做過

當初揀肥普肯定捱唔到低潮期, 條友實俾木狗開刀

文西其實幾快

佢打352 算正常
4後衞廢撚到

真 成隊冇個閘似樣
但俾俾我揀正選 我真係會右dalot 左shaw

唔係單單快就得 沾屎夠快啦 不值一提

上半場最肯突破既係大碌

decision同sense好多嘢根本同逆唔逆足無咩關係 bw仲要成個硬件都唔得 真係契仔先出到咁多

文西出波算係咁

唔使爭啦，根本幾個都唔夠班
蘇狗咁鐘意青訓淨係留番bw做後備算啦

文西身型唔差 起碼唔係俾人硬爆

攻條撚咩見到佢拎腳波都鳩下鳩下咁

暗串其他人唔識波

有期傷到要fred p lin一齊出個期 肥普點頂

Dalot加白lin，ddg同dean一齊出都守唔住

P lin可能啱佢用

冇錢買人咪用住先

踢右閘唔係睇防守先

真 左右腳咪最多落到底出波個下冇咁靚
佢連現位幾時要走既意識都冇

突破失敗甩波 同埋踩停交球閪波 兩舊屎之間選擇既話
前者我會gur啲睇到燥

佢直頭唔返去守 緊係無比人爆

大碌打3412 打右翼衛應該幾好
不過CB一定要係拜利

佢肯企前去已經拉到空位啦

B仔值得正選 睇佢拍白lin好撚過睇龜

真，除左最後果球失機都唔覺進攻做過d乜
下下d波交埋中間就大大力轟埋去
喺後面又猜失

今場拜利真係打得好好，殺好多波
反而白lin 冇咩印象

痴線上幾場睇到個個燥撚左

真，條友懶到仆街
難得有正選都咁hea

冰狗開季無一場唔柒

後面有人包嘛
仲要4231有兩個防中 咁多人守托咩
佢唔好輸盲眼位 啲波仲有得包既

大佬要20m
攞呢筆錢買telles 就差唔多

斬俾普巴個球幾靚

果球咁漏搶哂鏡wo

改變唔到sob

飛親都有咁

蘇狗個變型陣踢法其實搵Dalot 打右翼衛拍Awb (進攻時右閘, 防守時企到右中堅位) 都得

不過真係要練下

每下殺完波都好驚又要準備擔架

有呀 控波控左去身後 爭啲比對面攞到 要拜利幫佢執屎

傳中俾普巴個球囉
都要佢肯走既
依隊冇幾多個肯走

佢唔識小型球突破 只識用速度硬爆
所以一打密集除咗同martial打配合就無其他野睇
另外 佢啲球王傳波真係好on9
企定定 然後舉高個死人掃把腳傳波
傻閪都知你傳去邊啦
掃把腳傳波 你除咗踢個波中間點
向個波嘅直線方向傳
仲有咩方向走出嚟呀
你用掃把腳傳波唔係問題 一係你之前有假動作
例如帶帶下波 突然cut線 傳
人地後防先會跑跑下 難防架嘛

屌，又係有error 但冇事條友真係好好彩

Cb overlap

而家話telles果到又想加addon
死都唔肯出20

crossing畀pogba頂嗰球
右路長期有波就單打 自己右翼佔中 對面中場遮+左閘再加左翼有時壓埋嚟 佢可以點 戰術問題 mensah/awb同佢是旦一個都做唔到啲乜 有球james反擊佢喺右邊拉空曬overlap dj都可以推入中間仲要中間無自己友 唔知真係無練進攻手段定點

隔離係龜就玩完 兩條慢撚

Window closed

又扮工

呢兩場幾好

反了反了

果頭比深左啲 個龍又封哂
非戰之罪啦

點解會計普巴入
唔係唔中龍省中人入咩

bw鳩爆, 大碌射失, 白lin漏波

得b仔一個正常發揮, 仲可以踢足全成場全身而退

dean 場均一神救
100% clean sheet

留名睇下場ddg 屌到班發夢派膠後衛仆街

兩條友互含
蘇狗心諗咁你地兩個慢慢坐啦

姐係好似今日咁踢
但dalot 打右翼
Awb 打右閘

傳比普巴戈球前就係佢自己控到柒哂 先要落底斬波
馬達比佢傳得幾靚 佢係禁區內 附近一個人都冇 佢都可以雞手鴨腳控番個波出禁區落底線先出到個波
明明係個好好既機會黎

尼啲波已經睇得出條友係真係廢既

次次佢兩腳落鏟都覺得佢又會傷 上場對盧頓已經係咁

一控控返出禁區外

所以危機感係幾緊要, ddg竟然會屌人同出迎

咪玩dalot 啦
冇人overlap 對住兩個冇空位 佢會做到咩

仲要慢慢黎

打親反擊個個都有自己諗法
最尾就搞到撞晒車咁

個個企士碌架位

Half space 永遠無人 踢乜撚

下下咁踢要人包就大鑊啦
今季對精宮第一球就係冰人包右閘位
加埋中間兩個柒搞到失波
btw我都想大碌踢多d拎經驗嘅
始終耐無踢

聽日除咗抽聯賽盃8強之外仲有抽歐聯分組賽

dean前面有b仔 唔公平

咁係中間兩個柒姐 壓出去冇錯既

幾點抽?

去返英超歐聯咁踢輸十次都唔夠

物以類聚 人以群分

麥龜入得返國家隊
綠木應該唔召住

利狗點贏？

借位

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

你搵猁狗同今時今日嘅我地比
我笑撚左

Ddg已經比佢逼到癲撚左
12碼都同你救埋

聯賽盃聽日猁狗踢完即抽
歐聯CET 1700 應該即係香港夜晚11點

聽日好似歐聯抽籤

吓 隊隊都係咁守

你講呢種踢法喺英超歐聯輸呀嘛 咪用利狗做例子 點 又要搵中下游underdog嚟不思進取？

thx

你都要對中堅靠得住先得㗎
唔係話唔比上前攻
但都要做好防守先啦

我無話踩大碌呀
唔使咁緊張

唔關踩邊個事 係大家心裡嗰套唔同 我就崇尚雙閘壓上攻 當然有隻更好嘅閘就最好 eg藍黑隻hakimi 完全係踢閘嘅最佳人選

VDB咁fit 仲唔俾VDB踢馬個位

冇睇場波
係咪唔駛買人啦

右翼搞唔掂辛祖寧願要 Sarr 都唔想迪比利黎
一黎傷多過踢
二黎條友紀律性係 0
蘇 b 搞唔搞得掂條友

所以曼都係借一年

Dean仔好好丁想睇佢踢啲重要比賽

四強就會轉返DDG

睇完highlight, VDB 球後腳幾靚

中前場咁多好球員，點解成日都踢到咁柒

Mata b仔carry
冰人 2閘 費特 沾屎為全晚討論熱點

唔小心訓著左冇睇
大6防守垃圾就一向架喇
但進攻點？

Mata 1g1a
冇右翼寧願出佢玩下彈彈波啦

換完連 vdb 左翼 全晚高潮

真係唔知練波做撚左d乜
練到個個都柒下柒下咁
唔進步都算 仲要退曬步

連就算9數啦

連呢幾場比沾屎值一個更好既價錢

直線比mata

接mata直線

C朗式內切然後獨食飛機

真心連比柒福更值得正選

香港港個陣451但兩隻翼位都係閘
防果時兩邊各有兩個人 中間一對中堅加防中
淨返果3個用黎打反擊
弱隊戰術

真蘇狗
一係就入到決賽先俾返迪基守

不了 連勝唔使買人了

清新仲唔走等幾時

蘇狗對PSG 嗰陣已經有呢個idea

Fast la diu

睇黎真係借丹比利

拒絕去猁

放心啦，佢連猁都唔去
點會黎我曼

Manchester United are trying to convince Ousmane Démbélé to join the club after he said no to #LFC [on loan] and to Juve [permanent] on last June.
Meanwhile, #MUFC are negotiating with Barça to sign him on simple loan or with buy option [#FCB were asking for permanent deal]. 🔴

每任領隊一開始都咁踴躍，去到後期都面如死灰無乜心機，我覺得背後一定有好多野搞到班領隊咁

1.自己嘅建隊諗法永遠都受阻滯
2.壓力大到崩潰
3.球員問題，有壞份子搞事

我仲好記得sob一開始嚟到喺後備席帶隊嘅情況

dalot尋日踢成點

evra rio v92 摩狗都講過，木狗佢待人處事都好有問題

vdb啲態度幾撚似hehe
屌你牙癲又一場clean sheet

Greenwood 19歲生日快樂

尋晚踢成點
Btw fred個頭

瞓咗無睇，馬達又carry成隊？
Key pass馬達4個，vdb 2個，dalot 2個
Vdb同大佬踢得ok？

出面個po話vdb經理人屌曼
係真定假

Halo踢成點

如果真係借到丹比利的話，我都收貨

條友唔傷嘅話仲勁過Sancho

結論係嗰個出聲屌嘅只係agent公司其中一個staff，
vdb間agent公司ceo出嚟澄清佢只係以個人身份屌，
唔關vdb/vdb agent事，類似ajax明叔屌柒曼聯咁

訓練出問題

不過so狗都抵屌架啦
普巴咁既態兩場正選
Vdb兩場後備落場，都做到野
我係球員都唔服

仲有聯賽盃正選

不如買左白禮頓個龍門框過黎裝係奧脫褔啦
夠晒旺

下場正選我要見到VDB, B仔，Mata,Dean

唔會
蘇B唔會睇表現揀人出場

普巴踢咗4年第一次幫我地入罰球

睇完highlight
大6d防守真係=0

原本個波完全唔到

柱男

點解會計普巴入
完全偏離龍門

都係啱啱加盟姐 唔洗咁急

普巴中完肺炎負碌左

反而馬達值得有正選
好多場波入波都關佢事

但前提要有隻識攻嘅右閘

馬達配返以前華西咁既硬爆閘就perfect match

係
前題係唔傷 但佢d傷病史都好誇張
上年踢得9場波

放棄福
vdb擺左邊得唔得
而家真係好唔想見到福

到底丹比利係plan b
定純粹壓價

Dembele煙幕姐
條友完全唔想去曼聯 又有紀律問題
Sob點會想簽

唔好限制想像

今年買dembele
下年買sancho咪得

迪露菲奧有冇得諗？
平平地做輪換
橫掂佢成日傷，greenwood大把機會

壓到咩
多仔企硬左成個轉會窗

原來佢而家踢中鋒？咁唔使諗了

真
下年買美斯
再下年c朗回家

係

不過唔關場波事

丹比利黎既話應該好似狗閪迪馬利亞咁 當踏腳石踢一季又走

馬達琴日入嗰球

借既話 佢走係正常

普巴條撚屌係咪未續約淨返一年，出年可以第二次free走？

尋日有近鏡, 普巴落黎打唔夠2X分鐘都扯晒蝦, 明顯狀態好差, 仲比佢場場正選

武肺

似hehe做乜

pogba 本身射藍色柱

牙妹呢兩季無晒啲遠射

牙達又贏😔

諗起有人之前話馬達叔叔廢要快啲賣

盃仔之王

HERE WE GO👉 Ousmane Dembele to Manchester United DONE DEAL, after Negotiations between Manchester United and Barcelona Dembele will join Manchester United on a season Long lone with an option to buy for 55M. United will pay all player wages and bonuses on he's current contract. Barcelona will receive 5M on the loan transfer to Manchester United. Once more HERE WE GO, DONE DEAL 🔴⚫ #MUFC #transfers

算把啦
打到四強即刻勝利十一人
最撚憎蘇b呢樣嘢

牙妹入罰波

仲要勝利十一人勝利唔到個下先柒

屌 pay all player wage 3xxk/week借件垃圾

雖然係假
但呢個價錢係屌得過

Manchester United’s Carabao Cup win at Brighton & Hove Albion means we’ve now gone unbeaten in 16 away matches in all competitions – our longest such run since 1999.

lin字頭班會員去晒邊

so9 係咪見親馬達拎mom 都會好嬲好唔忿氣
下場聯賽一定會雪鳩返佢

咩去哂邊，馬達保持到呢個水準，邊有人反

搶乜都冇用
得番唔夠5日
轉唔切會
仲未計傾個人條件

下無出當keep唔到呀

木狗會想簽，巴塞球員 過億身價 明星效應

佢黎咁耐完全冇入過喺祖記入好多次嘅3X碼雷獸射球
入果幾球靚波都只係禁區頂

唔講以為未比馬達英超正選

辛祖對拜 連後備都無 係咪中左肺炎

佢U23時都入好多遠射，球球掛網，返到黎乜撚都無晒，撐妹迷一定話英超同意甲/U23防守上唔同級

Pin

dean 2場cs

希望Dembele唔傷，loan with option to buy 其實幾好啦

應該係
多狗終於可以提供肺炎價比曼聯

我地咪就係要vdb 呢D囉！

聯賽後備，得返3-4分鐘出

左辛右丹

占士仔尋晚踢成點? 睇精華好似唔見佢

難講，蘇狗邊有得say no
同埋有點都好過冇啦

尋日now又打黎叫我368續，我話無德甲仲貴左續黎做咩

仲以為係真，射左

邊位

般狗

Deji Sotona

你問佢撐dab有冇得平

mata 又大巴大巴車落so9度

Telles dembele

借dembele
買辛祖
🤣🤣🤣

簽左返黎都坐後備
加埋之前迪狗同鋼琴佬咁講
之後d 人要黎都諗諗先

6月個陣做緊258

不如推dalot上去做後備右翼頂住先啦
反正佢都有攻冇守
有競爭先有進步，vdb值得正選，普巴後備先
dean一返黎，ddg又識屌人又識救12碼仲會出迎
如果啲正選場場踢到pat屎都仲有正選，正選點會有危機感

有幾大巴
邊個續佢？

根本破密集一定要出達叔啦

成日唔用
但落親場都交到貨 又同隊友夾到

一簽返嚟就打正選咩
先兩場聯賽後備 盃仔比佢夾吓球隊先 有咁難明咩

成日用就變馬迪啦
當然我覺得佢一定排得前過柒Lin

非黑即白?
冇人叫佢場場用 但而家係用好少
但用親都交到貨
冇可能排得後過lin
經常擺後備出lin都唔出佢

正選都唔緊要，但佢真係唔可以打4231嗰個2，一定當佢美斯要有兩個後面逗住佢

so9契仔 點會唔出

垃圾sob 真係要反醒下係咪每一場正選都用死果啲人，好明選我地啲後備有狀態過副選。再咁落去我真係驚有狀態果啲又唔想留隊之後sob連任成隊玩完

唔好睇囉

dalot踢得 ok

有冇link可以睇返琴晚full match

跳起無1 cm

又秒

season long lone好孤獨

Dean 踢波幾定
唔似ddg咁 當炸彈咁 好快就清

唔該哂

我地啲死球返曬黎

佢同B仔後場倒腳

對面又唔逼嗰下好野

屌你老母唔撚係下話
真係傾緊借dembele
死左佢啦仆街木狗

都係果句
要主攻 唔怕俾人搶控球比賽（對水晶宮7x % possession)
無選擇下出mata打右邊好過所有人

木留黎打後備 做後備殺手現階段威力大好多
佢打正選對面重點睇實佢 踢9佢
連射嘅樹會都無

橫掂出邊個都係無個人突破

出mata幫手組織 俾波好過

假啦, 剩係出一半人工都要諗諗

ddg就話逼啫大腳波都唔撚識開

對拜後備都冇我信有料到

出後備都又贏波證明唔洗買人

禽日dean一樣大腳鳩大碌, 不過踢去邊線失咗無咁柒

ddg踢中間次次奶野

最正常真是Bruno右 VDB10號

佢中間傳地波都柒
好難幫佢😂

曼區英文

一季出幾場, 仲唔係season long lone

摩佬就會

咁睇達叔跑得快過麥龜, 冰同球證好多

邊個非黑即白
開季四場波有兩場正選叫用好少
聯賽唔用就叫唔出?
Lin四場加埋得100分鐘 Mata 168分鐘
一週兩賽踢完第一場正選第二場後備又要有佢唔叫chur太盡？

如果杯賽都冇正選就抵屌既
岩岩到都要夾下感受下節奏？
雖然正選係柒左d

丹比利 同辛組一字排開

Lin真係變大後備，賣到未

擺明幫馬達引hater, 佢三十幾歲咁樣用差唔多啦

摩佬點樣chur馬迪變妹迪又唔係睇唔到

其實dean長傳都大大地獲

辛祖琴晚冇踢？

兩場正選就係d盃仔
仲要兩場都打得好好
番到聯賽連後備都冇呀 0分鐘呀
後備情願擺lin都唔擺佢
狀態明明好 又交到貨 正選隊又柒
留力駛唔駛連後備都唔擺呀
佢嘅狀態點都值得係聯賽做輪換甚至暫時正選啦下話

見佢咁keep住出, 好驚佢唔賣

條友仲要英人, 一陣戇撚鳩鳩好似宗師咁續約

p仔rojo屎波清新就走硬

Push

個身好厚
ddg仲係成條柴咁

蘇狗擺明唔鐘意用mata都仲有得兜
試過哂p占lin都柒到仆街先俾佢踢下
好多時後備都冇
歐霸擺明要人攻都等到加時先換

操到舒迷高身型

放心 一定會

咪係 垃圾盃仔咪出佢
番到聯賽一係冇後備 一係出lin都唔用佢
但就死要二元對立 用馬迪做例子
chur死佢vs唔用佢 其實中間仲有好多空間
聯賽用多d佢 =/= 用到馬迪咁場場正選架

最有印象歐霸嗰場 打到加時先肯換佢
點知一出就救世 唔係連哥本哈根都過唔到
點知下場又係擺後備 80分鐘先出

等迪基亞派膠就上位

馬達有人同佢彈彈波生返曬

Ddg派膠 ogs唔變

lingard:
Squad: 26, Starting eleven: 9, Substituted in: 13, On the bench: 4

mata:
Squad: 38, Starting eleven: 8, Substituted in: 11, On the bench: 19

上季馬達英超38場in squad, 想問下點樣後備都無?

屌喇星幫mata引hater咩

最嬲係淨係盃賽出佢都算
出完佢有表現都係唔會有得踢多左
根本蘇狗就睇死佢踢唔到聯賽
淨係盃賽先俾佢踢下

我認同mata做唔到正選
但係有時要攻/搵人控節奏都仲有用
唔使成日後備都唔擺

病左

心病

識排陣同調動就唔係蘇狗喇

買咗般奴下半季廢lin大名單都無乜入, mata就全季英超in squad

唔知你哋點睇到蘇蛇出lin都唔用佢

般奴 馬達 普巴 vdb 有冇可能出到一齊正選?

曼區兄弟中秋快樂

要求唔高，希望今季睇波唔洗激撚到爆血管

官宣未

上場聯賽先激完

梳，記錯
但都一定唔係出得多lo
同埋下半季lin都完全棄用左啦
邊有得比

最理想是
M9
B18. V34. M8

中前不斷跑傳前插
出M9貪佢one two係前面最好個個，但零跑位

下半季蘇蛇長期勝利11人, 換人又慢又鳩, 都無乜得出架喇

不過馬達點都贏少少, 唔覺得蘇蛇唔鐘意用馬達

心病還需心藥醫嘅......

------是撚旦------
般奴---vdb---馬達
---普巴---超人---

般奴同mata可以用嚟打邊 但係3人中場只可以有其中2個 如果唔係中場冇防守力

般奴喺葡超都入好多遠射，球球掛網，過到嚟乜撚都冇晒，般迷一定話英超同葡超防守上唔同級

官宣留隊

就係話lo，班後備點會話完全無用
睇佢點用咖遮
下下成隊後備一齊出一定顯得差d

其實M9同mata係幾有默契 真係衰在前插意識好差

Vdb後上插入
般奴馬左右派牌
普巴正常妹波

明明dalot進攻個陣 感覺唔係慢
但一防守就好似轉左個波箱咁 極慢
不過其實用bw+dalot咪又係同平時shaw+awb差唔多
james仲大獲啦 踢到迷失哂
佢拉邊無波到 又唔學下mata咁間唔中落返黎中場其他位拎波
塞係翼位到唔郁 變相閘位又無位上黎overlap
fred都係輪換料黎 搶搶埋埋D波 都唔夠佢傳失D波 真係勝在肯跑

馬達禁區走位不嬲好積極 聯賽啲悶局明明應該放佢落去打 真心唔知成班教練團諗緊乜

睇返replay Dalot下半場有返狀態踢返好少少
BW一如既往咁屎
Fred嘅直傳每一次都係玩俄羅斯輪盤
一係殺人一係自殺
Bailly都一個解決咗好多炸彈
妹巴擺係4231個3威力亦大好多

呢個踢法咪當年kagawa - rooney - mata + 小豆無翼陣

琴日fred啲傳波睇到想講粗口

要屌so9
跟本唔需要理事實

今晚原來係歐聯抽籤

ddg A字膊零霸氣

今晚幾點抽籤？

11點

姐手姐腳
女人型

thx ching

宣左幾次

牙達又搞我曼D 靚仔

禽晚搶波真心唔差, 但係次次傳返俾人

幾下搶完如果俾到前面就空哂

妹一推返上去 dalot就差d又斬琴俾佢頂
打左十分鐘又換返走fred踢佢落去

屌你老母依d咪突破囉
博到犯規然後先有mctom入波

猁狗池真係痴撚線

大碌尋晚嘅表現，值得留嗎？

咁應該似邊個？

走啦

但sub in lin仲多過mata
Mata真係淨坐多嘅

Solskjaer comments on van de Beek and Mata

“Good footballers understand each other. They are on the same wavelength. It was a good finish from Juan. It looked like he wanted to have a touch too many, but it was a very good goal.”

因為個大舊佬都慢

雖然撐達叔
但係其實主要原因係DAN BURN都係好慢

聯賽繼續11人

達叔帶波推進好治癒

"I can't give you any news," Solskjaer said. "We are working with what we have got. We have a big squad. We changed 10 players from Saturday. If there is any update, we will let you know.

蘇蛇唔講滿意現有陣容, 剩係話big squad就算, 睇嚟似panic buy

利申: 領隊讀心師

Mata: 8正選 11後備入場 783mins
lin: 9正選 13後備入場 932mins
james: 26正選 7後備入場 2292mins
P: 18正選 7後備 1490mins

講緊嘅仲要係lin全career最柒嘅一季 都出得多過mata

駁唔到就話引haters
餅ching你以前唔係咁架喎

坐足19場冷板

馬達呢個類球員真係無價寶黎！出十億都唔會買得到我撚鍾意睇佢踢波！隊波有咩事一出馬達就即係生晒！奈何So 9咁簡單嘅道理都唔明白

話知佢點樣燈
我地班大帝對邊隊都係死亡之組

下半季將lin直接放入雪櫃大家有眼睇, 足總杯話俾機會lin, 最後撚到大名單都無入

蘇蛇勝利11人mata係出得少架喇, 最多咪一齊坐, 點都唔會衰過條廢lin

希望蘇蛇今季開竅肯用多啲後備啦

屌 你睇球王片 球球都入啦

搵大錢

pot 1 :
拜仁，西維爾，皇馬，利物浦，祖雲達斯，巴黎聖日耳門，辛尼特，波圖

pot 2 :
巴塞，馬體會，曼城，曼聯，薩克達，多蒙特，車路士，阿積士

pot 3 :
基輔戴拿模，薩爾斯堡紅牛，RB萊比錫，國際米蘭，奧林比亞高斯，拉素，卡斯洛達，阿特蘭大

pot 4 :
莫斯科火車頭，馬賽，布魯日，慕遜加柏，伊斯坦堡，米迪蘭特，雷恩，費倫斯華路士

睇落點抽都死

尤其聯賽而家進攻經常老鼠拉龜
mata呢類球員識用嘅話係可以用黎破悶局
後備出黎玩廿幾分鐘同bruno馬普撞下牆都好
同埋佢好肯跑 好過正選隊嗰班企定定
好過淨係出垃圾盃仔啦

同你講今季你就話放Lin後備唔放馬達偏心 明明馬達mins多過Lin
講上季你就完全相反邏輯
公你贏字我輸點玩

咁睇又可以挑戰歐霸

歐霸都唔洗踢

咁嘅陣真係唔洗對歐聯有任何幻想

躝

企定定聯唔插half space主犯：

福 馬 普 Shaw lin 麥龜 awb

英人，青訓，後生，有色人種
呢4項中越多越鍾意企定定

福中哂四項

望香川個張真係好正

Mata入個球係佢通比vdb先

有冇睇晒成場

咁馬達都係杯賽多嘅

lin英超係出得多啲, 不過大多都係上半季, 買完般奴就直接放棄

仲follow?

仲留意真心癲 臭痢狗page

我由頭到尾都係講今季聯賽應該出多d mata
係熊餅講上季lin in squad次數少 我先講番上季
由始至終我嘅立論都係mata唔應該淨係出垃圾盃仔 聯賽值得多d機會 破悶局有佢嘅用處
上季同今季加埋 mata, lin, p, james比
mata聯賽都係出得最少嗰個

如果今季繼續勝利11人, 其實兩個都無乜分別

都叫教咗年幾兩年都仲係咁保守

所以我咪淨係答你個球囉

女人達啲fd子

主要問題係班大帝唔點郁

蘇蛇部IPAD一向都係玩FM好易估

就算換出lin都係貪佢後生幾年, 搏對面體力下降

搵mata就要拍啲肯走位肯跑玩組織, 拍著禽日vdb就啱哂

對google球隊都係死亡㗎啦

唔買人去挑戰歐聯都死咗一半

邊組都包尾 有乜所謂

值 但So9唔會俾佢出

LAN

推下先，仲有冇人未做

對呢球有印象既話就知mata真曼啦！

屌你老未成隊無晒火，
打吡俾人踩到上心口都死狗咁，
俾著以前堅尼加利佬果啲，
一下熱誠飛鏟飛左落去收佢皮

木狗性格好真wo，無bale咪佢，大牌明星

補link

dean長短傳能力如何？

占士真係廢到用青訓可能仲勁

係咪要星期一先出結果

我覺得唔突出

睇下今晚有冇時間搞

想佢屌後防 屌多啲

下場幾時

big squad= 大而無當

都係嗰句
ddg有嘅缺點dean幾乎都有

信心問題
高開低走 後生仔
你睇佢踢國家隊第二個人嚟

大而無用

so9:清極都清唔撚到

今年真係唔洗擔心四線作戰
屌你老母未到1月應該得翻單線

望就咁望 最好得返歐聯同聯賽
本土盃晨早輸好過四強先輸

可以全力衝前6

衝頭10都成問題啦
愛字頭 狼 big5
Av 水晶宮 列斯又強勢

仲有李城

捧隊波捧到咁自卑捧嚟做乜
起碼第八啦

垃圾 sob 講經咩
上季mata halo romero 場場盃賽都叫交到貨
兩個盃入四強呢幾個加埋都冇10分鐘踢屌啦星
都唔要求你聯賽出 盃賽踢到後面有半場出下都好

Pot3除左卡斯洛達同基輔之外
唔覺得邊隊我哋會夠打薩爾斯堡奧林比亞高斯都唔夠打

而家右翼傳緊
Sancho - 未到價 重係85-90m+add-ons
Dembele - 借+option-to-buy 但球員唔想走 巴塞想買Depay但要放到Dembele先買得
Sarr - 最後選擇 有傳借 有傳55m

左閘
Telles - 時間問題 12-20m未傾掂數 但要簽到佢先決定借走Dalot包埋落屎波單deal度

有無錯？

Big 5 唔講 淨係講中游分子
我諗除咗李城同愛字頭係真有料之外其他都係士氣波
俾其他隊大炒一兩場會開始dup返
去到季中chur 盡+傷兵潮更加唔使驚
不過以上嘅分析亦都適用於我曼

係咪莫天才個陣?

Sarr究竟咩料
Redmond之流？

ddg最明顯既決點係禁區控制力喎，淨係識踩住白界守龍，對兩邊傳中又唔夠信心

dean打左兩年弱隊唔會好啲咩？

Redmond其實唔差呀對親我哋都係屌打我地

Sarr 55m買左真係超級大傻仔

不過又唔係我出錢買啦買啦
最好買到破產落英甲爭冠

值 起碼唔係對Norwich咁絕望

個個對我哋都屌打我地架啦
水晶宮白禮頓都踢到拜仁咁

後備踢得好過正選班無狀態嘅大帝

呢個burn當年頂走晒椰子逼和富咸個幾十球燒味

後備大勝三球
星期六正選個班都幾冇面

隨時又係6 70m
Guradiola都睇中佢

成隊有幾多個閘出到場啊
出既既就要留

馬達踢攻中 vdb六號位得唔得

你當正選果個門框流㗎？

直接4231 中場放曬 妹vdb 般奴

Dean出迎好積極好有信心
Ddg有得比？

曼歐聯咩檔次？
第二？

抽番西維爾啦

講e一刻一定廢過列蒙
係搏佢會進步
不過一定唔值咁貴，有料一早俾人買左啦
降班都走唔到

咁又唔可以咁計既，對面都係後備

今季中下游早開操所以個態比強隊好姐
好似曼咁放得假來都開季 季前都無準備過
除左拖肥睇好少少 其他之後應該會回落

既然右翼都唔爆落底既 俾馬達踢右啦 起碼出波質素好
咁出4231對下遊密集啦
綠木
馬仔 般奴 馬達
普巴 vdb
領先想打反擊 就出福仔占士
打燒味要支點 就出哈路 打番442

條中場俾人無限中出

而家條中場成日都比人無限中出架啦
人地打你根本就唔使中場去波，見你啲閘成日上曬去一嘢斬大遠邊就已經同中堅1on1

畜力仆街死
球棍二斷腳

對唔字 入錯po

bruh

白禮：英超拿隊副選對我正選 杯仔先出正選對我半副

點睇尋晚美麗表現

木狗：唔洗買人

想知外國曼迷有冇屌so9要求馬達出多d?
依家般奴無乜態比馬達頂一頂佢個位
b仔頂冰人
vdb頂馬仔得唔得?
普巴無態都要出因為人工問題

對下遊 咁既陣容要打控球啦
其實中場線只係vdb同馬迪/廢特唔同
有佢地咪照樣被中出

阿癲頂埋ddg啦
唔想見到條友下下成日甩手

我懷疑自己睇緊第二場波，大碌咁撚廢都有人講好

呢幾場都幾好
Ddg係要有威脅先知驚

盃賽對手同聯賽差咁多，嘈乜
盃賽有好表現咪繼續盃仔出下咪算囉

理論上出冇態嘅普巴 都係想佢操返起

根本有競爭先好，成班勝利十一人，鳩踢都有正選，點會搏命

尤其是福頭

同意！隊波屎唔緊要！基本態度，熱誠都要有吖！
馬達係有晒所有職業球員應有嘅態度，仲要好波有品！
坐後備都冇怨言！對比其他大帝又屎波，又冇心踢波真係眼火爆！就算比費Sir 番黎教嘅話，一百對波boot都唔夠佢老人家車尻班大帝

所以我依幾年波衫都淨係印馬達

如果之後幾場VDB係打普巴個位既，擺VDB打正選，唔知會唔會激得起普巴既競爭心可以谷得起佢狀態喇

VDB唔會踢普個位

8號位點會唔會踢啊
就算係真6號位 佢都有踢過啦

係唔會，so9套戰術入面，VDB係唔會踢普呢個位

以前費Sir都係用呢招Push球員
係而家木狗做唔到野 正選同後備有斷層 同高人工先搞到隊波0動

想問下邊個大帝屎波又有心踢波？

Bruno team of the week

真

dalot同james真係後備都未必得

其實好似433岩踢d

尋晚係咪算係後尾轉咗鑽石陣算唔算有臨場指揮

冇form

mata d 無球走動勁到

要有mata呢類先有呢球
你放返綠木換走mata就睇唔到呢球
達叔

成隊應該得佢 般佬 同 VDB 識走

傻閪拉豬淨係識遞手

其實真係不如擺係係後備反省下啦

我曼連後備翼都無

佢幾時可以有返個腦
佢著得10號又係真曼，都想佢有朗隊7成

邊個負責PS
隻左手搞到舉中指咁

個個都好憎v92
鬼咩，成日寫死亡筆記都唔知寫乜春

真係舉緊中指

其實畫緊山水畫

沒有競爭的問題，踢到幾閪都繼續正選

下下都係靠個人能力

祝大家

仲有

樓上我屌你老母

如果買到sancho telles
唔介意海狗日日post

屌你老母又迫我打j

丹比利我都打飛機啦

丹比利剩係去到疤狗先咁傷
其實係發生咩事
hamstring傷係咪無得斷尾

有時候球員做文員
可能係隊醫問題

唔講以為屎波賣到1億，要賣咗佢先可以買到其他人

不嬲都講除左呢類佔中彈彈波之外無乜板斧
特別對面泊大巴防你彈彈波果陣咪變早幾場傻福綠木淨係可以係d k角位鳩射
更何況對面係隊副選白禮頓

我曼隊醫都係垃圾

Code?

屌你老母

你老母含緊我條撚

佢話當你條撚係牙簽撩牙

佢話你個碌仲細過條鳩毛

點球佬佢前新民黨成員

點狗

孽瘤幫手起機嘅其中一個年青人？

下半場有球反擊 推到三閘線附近一下橫傳高腰波比普巴
想佢點撚樣拎

馬達閪果時又會有人沖出黎話 話左佢適應唔到個強度 比人撞鳩死 跑得咁慢 之類

十億，誇唔誇啲

米尾

馬達以前係車係做Key 波俾波個個，佢身邊d隊友跑位

黎到垃圾曼就掉番轉，仲咁敬業樂業，明明有料但打後備，轉變角色都無怨言

馬達簡直係球員典範，其實hehe 都係，死木狗

如果馬達早多一兩年黎，可以拍住peak尾既朗隊同VPS, 佢一季有冇可能有15個助攻以上

肌肉長期勞損受傷纖維化掛
會無哂彈性
巴利應該都係 好難搞

Pot 2 有得睇Sancho強姦我地個左閘

我地都pot 2

Pot 2唔係解同組喎

同樣道理點解咁多12碼，因為係咁打禁區頂小範圍one-two，人定易出腳所以咁易有12碼

mcxxxx個教練睇嚟都幾廢
初頭以為係daddy唔識

R曬頭
以為自己記錯

ching你好撚柒

一組8隊

都正常嘅
但國米可以上多個pot 囉

應該唔會買好似施華咁費sir會嫌佢冇防守

下年輪到人地笑鳩返我地

無form

對弱隊嗰陣主攻就出多d啦

上季尾個form
Pass to greenwood=score

噤都有得笑

清 今年第一年睇歐聯

佢意思可能係練波時

佔中彈彈波其實冇問題
但你要配合快速轉邊同瘋狂走位先拉到空位做one two
轉變都唔擔心 班中場始終有能力
但福 馬 綠木無球走位真心唔掂

大佬 唔好衝出黎柒

樓上講緊porto（telles）有機同多（sancho）一組呀嘛？

Pot 2 有冇得睇Sancho強姦我地個左閘
唔好意思打錯咗

我玩膠咋

邊個pot 係睇你對上幾年歐戰成績，唔係憑感覺

係睇咩冠軍同聯賽歐戰積分
例如pot 1 係league champ 同cup champ

等睇pot3中國米/阿特蘭大
pot4中加柏
到時輕鬆踢完6場收得工

妹踢前啲個人都踢得生猛啲

希望呢2日有啲嘢睇啦

睇我曼入死亡之組

係咪話借賤種個jovic?

石原bb

葉劉個衰妹對腳都幾撚正

Say no 啦屌

無心黎就算啦
個feel似迪馬2.0
又係比球會逼走賣錢

雖然dembele真係黎的話都好好J

女神結婚了

有乜咁好j?
踢唔踢到5場波都成問題

條撚樣扮傷勁過撚屌馬

唔想黎就唔好勉強了

#mufc are working on a deal to sign Amad Traoré from Atalanta before October 5. Talks are progressing and there is cautious optimism from United. He is not seen as an alternative to Jadon Sancho #mulive

嚟我㻴升lv入頂級球會提升自己都唔明
球商高極有限

垃圾斷腳狗咁撚願就咪撚黎啦
諗起佢上年對痢狗炒球半空門都on9

睇錯Adama

本身已經係頂級球會
點解要自降身價黎垃圾曼

大家放心
我會好好照顧佢

有冇巴打會追中醫曼筆YOUTUBE

無講埋啲呀媽係女人理論

睇理性分析好過

#Leeds are in advanced talks for Todd #Cantwell. Offered €18M to #Norwich. The midfielder has agreed personal terms with #LUFC. #transfers

18m 好心就爭吓

鐘意睇理性唔講嘢版多啲

vdb 尋晚算係咁

好奇怪佢同Buendia無人爭

佢叫我低調d，多謝大家先

老實講兩個都唔值正選

睇到鄰居個Eric Garcia
好彩買唔到鍠隻左閘
d鍠疤青訓真係狗嚟 打起咗一季半季就返去奶

Jadon Sancho wants to join #mufc and is pushing for a transfer. Borussia Dortmund must be willing to sell if they get the money they want. #udlatest [@FAFiltvedt]

馬達靴里拉華倫西亞

借丹比利

goodbye sancho

話哂自己屋企 巴塞天氣生活環境都屌打Manchester
好難唔想翻去

洗乜鄰居
自己都有個
唔係部fax機，一早返咗西班牙

唔該轉會窗完之前直頭放走廢Lin條柒頭啦

咁人地出走都係想打起回家姐

我曼多文員，連fax機都做到嘢，真係想像唔到個辦公室有幾星光熠熠

唔好意思，轉個頭就續約

丹比利+曼聯軍醫

8月1號已經聽緊呢啲嘢

木狗間屋未放嘅話肯定又比人火魔

係咪唔記得自己入左皇巴兩隻16歲閘

Aarons都無人要

Lewis 去咗new castle

不痛不癢
希望轉個頭賣走埋馬達件垃圾開季就最好

但我都有同感 相對傻福
依家連真係好啲 都幾悲哀

真係買左閘 基達菲件古古利拿仲啱使

佢好似係疤青訓嚟?

包括疤啲人都想佢走?
第二個Arthur

巴塞報價兩次被拒絕

疤太窮喇，想清左佢
不過佢咁唔想黎就算啦
唔想又整多個迪馬

係呀 巴塞真係成日放好野 唔同皇馬
佢又係好撚熱血 走上走落 助攻力幾強個啲閘

Welcome sancho & dembele未

Dembele最多都只係煙幕姐

佢邊有迪馬咁有料

一啲都唔想要
又唔係勁 又玻璃 又大牌
企開啲啦

我都覺得係 佢本人都唔想離開巴塞
狇之前都俾人笑鳩佢啲技倆

放佢入去搶下點都幾屈
依家大隻到成個Jon Jones 咁

好過冇，咁既地步

屎波重未躝

馬達唔算垃圾，不過佢太重磅，但淨係做到後備
同埋佢扮狗太煩
打一場好波，就連續打十幾個鐘飛機

我寧願要Sarr

On9仔雀屎

肥西最欣賞佢喎

刀疤

聽撚咗3個月

巴疤先係真。中國人
反共復明

各位曼狗中秋快樂 早日移民

唯一J既係 佢上場決賽都唔出

但平時正選龍都冇出到
應該堅病兩個中肺炎

pique已經係

買爛牙未呀 唔要辛祖啦女人咁又唔罷訓

Pique一半一半啦
SAF有份二揀一揀咗9A

同埋佢成家疤

佢今日罷訓，我曼有無能力令佢嚟到之後唔罷訓

罷訓比起扮病更絕

Greenwood 生日

感冒
肺炎negative

真，咪撚旨意佢防守！一定當佢純攻擊手算

柏豪 Walker 之前又犯過禁足令
又唔洗罰

Foden Greenwood就話反思
南閘躝啦

入選都未必出到佢...

卡法路雲好fit ...

俾佢休息下都好既

不過而家呢套4231
中場中真係一個好大問題 長期俾人out number 啲波根本就運唔到上去

曼迷 買埋新衫

[波台音樂]《無辛祖》 (原曲: 無間道)

柏豪 walker係本土犯事？

點球佬咁重口味

祝你今晚比肥婆輪姦
年年有今日 歲歲有今晚

陰陽大合唱

韓費 你把聲好撚似啲大陸新移民

player of the month 候選
mata vdb 福爺

Bye p

Cls

出手了

連星期六嗰場都唔踢

dembele share左po
唔反對佢加盟了

一切都盡在木狗掌握之中

一字排開

Sancho dembele 一字排開 la diu

想問下幾點抽R聯？

會回來的

你班人仲有希望Sancho會嚟

山狗最後都冇回來 唔驚！

佢30K，山375K

唔係病左咩

「病」咗

我仍然覺得係買唔到

good luck p
真係真曼 只係能力不足

仍然剩下病假有幾晚 要復元為何會這麼慢
懷念你 定了時限 過後忘了這憂患
明日 我會再上班 從前途著眼 無暇來嗟嘆
再病來病去 永遠學不識 心淡

租借姐 下年又返黎做後備啦

曼聯官方出左MATA 50 GOALS

Rojo smalling 返左黎

Rojo 要啦

Smalling就快躝架啦

兩個好過白lin啦

Greenwood foden落選

11點 好似歐聯抽籤

最後咪又係般

個中場好廢

轉個頭見到facebook post 係我on9

Welcome sancho

條水晶宮精華片仲未出

修夫基仲廢

淨係改善左十二碼同角球
世界杯到依家都係靠死球先入到波

唔出片當冇輸過波

MATA VBD 配合一球聯賽杯波就出all angles

好小家

mata 54%

Now 643直播歐聯抽籤

以前一向幾鍾意多毛

但夏蘭特又爭輸，辛祖單野撚到我曼頭暈

抽籤以前唔係官網免費架咩

你出唔夠錢俾有得怨

就快抽籤啦

明食撚滑你咁款

差少少都唔撚同你傾果隻

不過木狗係抵比人撚

...is 無肉

Welcome Sancho to England squad!

最慘係成班曼迷手足，明知多懵食硬你都爭住含

依家係曼聯撚多而唔係多撚曼喎

都on99，人地唔賣就撚你

🗞 Jadon Sancho had a relaxed training session on Thursday afternoon while Roman Bürki didn’t train at all. #udlatest [@RNBVB]

幫曼聯帶少陣風向啦

出價爭20m
但屎波又賣到差唔多20m
可以補返條數
咁都買唔到木狗可以去自殺啦

你就on9

唔係唔賣，係吊高黎賣笨柒

Sancho吊高黎賣人地送埋比你好無

乜歌

木狗話係呢20m係for telles

由頭到尾都話120m
你買咪比錢
邊有吊高黎賣

咁ddg玩埋fax機添人地開左個價，你俾唔足點會怪返人你話到價之後人地又話反口加價就話撚啫，夏蘭木狗又搶唔贏有閪計

食嘢見到個餐貴, 都揀個便啲嘅食啦
係木狗以為間餐廳就收舖會便俾佢
依家餓撚死就話間餐廳吊高嚟賣

社奧巴變左光頭 我以為代領

杜奧巴冇曬頭髮唔認得佢

有線616台/now643台都會直播抽籤
OFFICIAL LINK:

潮文凖備

我以為LKK 黎左

平時超級市場定價賣野都係吊高黎賣

多仔你肯俾足錢點會買唔到牙

雖然係廢 但係真曼

干地買埋大米
早講不如嚟曼教好過啦齊晒腳

第一檔次
拜仁慕尼黑、西維爾、皇家馬德里、利物浦、祖雲達斯、巴黎聖日耳門、辛尼特、波圖

第二檔次
巴塞隆拿、馬德里體育會、曼城、曼聯、薩克達、多蒙特、車路士、阿積士

第三檔次
RB萊比錫、國際米蘭、拉素、阿特蘭大、基輔戴拿模、奧林比亞高斯、薩爾斯堡、卡斯洛達

第四檔次
布魯日、慕遜加柏、巴沙克舒希、雷恩、費倫斯華路士、莫斯科火車頭、馬賽、米迪蘭特

冇哂霸氣

想對祖同鍠

今年要1.2億 就算下年跌價都1億多仔都唔會介意
20m 可以有個勁人用多1季
之前利雲 多仔情願free走都唔即賣
木狗以前自己好勁

Down住fifa 睇抽籤

Telles咁快要倒戈

尋晚抽到連美斯 未開已經唔想玩

咁快有得down

偷跑係今日

抽籤未呀 好撚悶呀

姐係唔係數位版？

條撚樣出嚟應該差唔多

23:00開始，搞撚左25分鐘都未開始抽

明明蘇狗早已明白右翼沒人用
夢想 的辛祖為何還未到

希望曼聯抽中拜狗

比$39 ea play 玩10hrs

有無圖

希望抽中拜仁俾佢炒8球以上

兩場俾人炒10球

希望抽中拜狗
俾拜狗大炒

10球應該一場都得

拜仁

求其啦
對咩都輸架啦

助攻

記得開POST

希望抽中拜仁國米同組

1001

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

拜狗